港人專屬抗爭紙娃娃機！

你們想設計一個屬於自己的專屬頭像嗎？

現在你們都可以用紙娃娃機
去製作你們專屬的頭像！

裏面可以更改你們喜歡的髮型、道具、背景等等，
我製作了超過400個配件，
而有些配件例如皮膚、頭髮和眼睛
更可以換你喜歡的顏色

另外還有幫助手足
可加配件的活動

最後如果你喜歡這個娃娃機
希望你幫忙share岀去！
讓更多朋友都可以製作他們的專屬頭像

娃娃機會不斷更新和改進，
希望你們繼續密切留意！
歡迎隨時找我，謝謝！

詳情在：

支持！

但係可唔可以咪撚叫娃娃

廣東話係「公仔」/「卡通」

又扮黃呃錢

人血饅頭

你可以去研究，我一蚊都冇收，全程都免費。反而係你地捐錢比手足，我可以畫多啲

幫你推吓

Ok因為時常都係港台地方放文宣，寫書面語方便copy去台灣都得，係呢道冇改返口語我唔啱sorry

多謝你！

好靚

靚！

good job, 幫你推

咪撚再拉高同路人標準 就黎拉到上天光板啦
有冇認真睇番內文？ 開口埋口就假定人血饅頭扮黃
616 200萬人唔見晒？

謝樓主
Btw下次可以去創意台？

台灣都係叫紙娃娃

多謝大俠畫左三個月都只係希望人人都可以免費整頭像整文宣，picrew係日本好岀名嘅網站，好似啲小遊戲咁，創作者不收分毫的我都唔明邊個部分佢見到我收錢畫文宣喳wor

好啊！好提議呀！